有d咩衫既牌子係質素好少少既？

U

有次買左件uniqlo T ，著出街迎面有個毒撚走埋黎同我撞衫

唔係堅撞衫

Taobao

CK

united tokyo

Bossing